Parachute之前嘅Free for HK Member將會1 Oct 完結

咁嘅時勢有需要就Renew, 廢事要保命留證據時就無得用

pish